中國軍艦嚇尻澳洲軍可能導致澳洲全面排華

中國軍艦嚇尻澳洲軍可能導致澳洲全面排華,打死陸人. 都是澳洲各省都會出現陸人大叫危險嘅情況.

所以

凡有陸人大叫危險就別動，
盡可能把這個警告記在心中：

香港人要好好同大陸人劃清界線，不過好多香港人係澳洲都同大陸仔拍拖結婚，真係唔知點劃。

一律當大陸人

娶大陸妹公屋老撚你當佢咩？